，，

，

弘 近排點

嗨欣！8日無出po!

「經歷2代殖民」依加嘅新屋嶺 = 舊時嘅摩星嶺

革命後，香港有普選咁又點？

小弘寶 別來無恙嘛

喂啊！咩嘢遺作啊！